Self taught programmer 有無公司請？

識基本野 html css is, backend 識nodejs crud etc

有沒公司會請self taught it人

有冇repo demo下

8k

Self唔self taught 其實冇咩影響。個個都話自己識哂咁多種languages架咋，但寫成點淨係得把口係唔會知。

IT 好講求實力，一日你冇code/project/github repo show比人睇，一日都只係吹水。有project比到人睇，見你寫得唔錯，Untaught都請你

要學到咩程度先夠料?

一定要有degree
唔會無人請
第一轉 offer 好可能得8k~10k
之後睇你造化

揾細公司startup啦，係冇咁穩定
但係大公司通常多人報由HR篩選，一定用最安全嘅方法，睇學歷+經驗
細公司寫好啲求職信話唔定有得in先

都係做啲demo先

有野/project俾人睇到
一定有
做下細公司起家 拎到經驗
之後會愈黎愈易搵

我都想工餘搵啲project仔寫吓, 但無idea...

以前就得，現在冇詳細工作記錄，唔會請

公司請人 有意留tg

外掛算唔算？

我in 過唔少人，無大學學歷唔請，因為驚英文溝通有問題

唔係CS related major 唔係話佢唔識，但好多學校教果d 基本功可能會唔識。

自學都會有人請，但會sit底左好多。vue.js 個作者都唔係讀CS, 佢就係成功例子。

睇做咩類型姐
普通寫下web/app 洗鬼讀cs

讀乞食科真係慘情

佢係google做左4年幾，angular core contributor..但香港又有幾多個 Evan You..

香港IT都係濕鳩仔多啦

特別個D只係識一味投訴人地個open source 既documentation 做得差

外國都係咁，特別係班印度佬，呢種情況我一般直接close issue 唔理， source code都比埋佢地，有時真係唔明點解佢地唔dive into internal code直接睇implementation仲好，係都要等人改documentations